想問問關於144hz mon 問題

其實呢個問題好耐之前已經有但我懶拖到而家先想搞 ，我買左acer xb1 ,有hdmi 同 dp 兩個頭，但要出144hz 就剩係dp先得，我兩條線都插曬，hdmi 個邊冇問題，但係如果轉去dp 就黑mon , , 試過曬好多解決方法都係冇效好 有冇巴打知點解

push

我係唔係output setting 有問題

淨插dp? 唔插hdmi?
display card dp port 位壞？

你都係一隻mon姐，插兩條線把鬼呀？

想突破144HZ

試過抆曬兩條再插都係唔得 因為新買返黎個陣廢事諗咩線都插曬 知錯，求巴打幫手

插兩條線用意係?

搵過acer 既人上門檢查，話隻mon 冇問題，係部機setting 要改

係當初新買個陣先插曬兩條，而家用緊剩係行hdmi 冇144hz, 懶廢事搞 到而家先有心想搞返，隻mon 買左成年

咁你依家係想出144hz 定點

黑mon定係冇信號

144, 但係抆左hdmi 線 轉出dp 會黑mon

288hz

黑mon

nvidia control panel 搞黎搞去都係唔得

問你一條好低能嘅問題。。。
你有冇揀返dp個source?

hdmi 頭好似出唔到144
要用返dvi 頭， 再順便去display setting 睇下有冇裝到mon driver
用緊AOC 2460gf 記得個頭好似係白色的

xb1已經冇dvi架喇

你自己冇響osd揀返

岩岩試完，佢係開機畫面冇問題，但係bio 個d 都冇事，但應該入wallpaper 既時候就會冇訊號

windows入面set住左hdmi
可能用hdmi入去， hot plug 咁轉dp
我之前係咁試到ok

上youtube 睇左個方法 熄機，熄mon個大制，抆dp 線 抆電源 , 主機熄埋大制等1分鐘再開 搞掂收工